網民高舉香港區歌

香港人加油